21歲A0, 每日打3次飛機過日子

人生就咁無意義過了...

你覺得無意義你唔去改變？
返下pt，體力勞動嗰啲，可能你會打少啲

打夠十次先有意義

叫雞/ hehe

搞掂

21仲A0 係毒到咩程度

我都係每日2次

打飛機有意義

this is

試吓慢慢增加次數 比個目標自己

就算唔打飛機都唔會令到你嘅人生有意義,人生本來就冇意義

小性奴都係每天自瀆一次

A0一樣
不過有女神陪

that is

21grad左未。唔洗番工？